不如拆撚左地鐵好過啦

D廢佬成日係地鐵搞搞震，都唔知係咪人地唔讓座所以先自焚

不安

同意。
人咁密，又無安檢。

應該同關愛座有關

見到又廢老又地鐵
第一時間都係諗係咪同關愛座有關

日本占領香港果陣都無地鐵